★突發！Photobucket突然封殺所有曾經share相A/C !

d photo Load唔返

All IT狗 &游B photo Lost

游B

要俾錢才可贖回

幾錢？

No other copy?

$399美金

No

用左photobucket好耐，Dr jim時代用到現在

咁貴？

一早無用

仲慘過中 勒索軟件，我部PC是空的

交錢囉

以前高登仔好鐘意用，因為高登以前冇得up圖

一早話d 乜cloud最唔可靠！

IT狗食屎

用緊iCloud +google drive

會學佢地，突然全封殺，問你要錢

無事,好懷念

咩嚟
冇印象